gme sh巴打入，今次錯不在散戶，請睇圖

只有ai盤做到

咁點丫 有冇得回水

兩條線咁似 咪代表無乜人落搭

機構大戰, 散戶係周邊執雞